所謂對話平台同晚清設立既內閣不謀而合

都係掛羊頭賣狗肉
古有滿清內閣 全部都係滿人同外族
一兩個漢人做下樣
今有對話平台 全部都係建制藍絲
一兩個所謂青年做下樣
可見兩者做個樣俾你睇
諗住呃到人
最後都係激起民憤

今日林奠仲話絕不成立獨立調查委員會
撤回有難度
再次證明對話平台與滿清內閣一樣
完全空廢

最後滿清搞完一大輪都係收皮
中華歷史真係不斷Loop 陰公

根本係
之前我都寫過：

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳